有冇巴絲想一齊學跳舞

學左一個月左右 都係新手
中意跳jazz funk
係觀塘 九龍灣果邊跳開
有興趣可以留個tg 一齊跳

搭單問想學Hip hop有冇巴打20幾歲人先黎想學 一齊上路

我絲打 都係廿幾歲先學 可惜hiphop 唔太岩我

push

想問下有冇咩absolute beginner嘅course推薦

Hello 有啊 新手 一齊跳啊🤪

tg 傾？

Iamprincessbae

想join
加邊個tg? Beginner course

lonelytraveller12

up

一齊跳啦

借post
有冇巴絲想學國標

諗左好耐一直都的唔起心肝學
想學jazz funk
絲打係邊到學

觀塘 北角都有

我都想學好耐 身邊無乜fd有興趣 但九龍灣觀塘個邊太遠

有冇人一齊報locking

有冇人一齊學☹️完全冇學過
加tg